hkbn 手機 2020年2月到期 想轉台

學生哥 想要$100附近既plan

2人全包係咩玩法？
岩既叫埋屋企人一齊轉，佢都係差唔多時間